Моя кандидатская диссертация, опубликована для предварительного ознакомления.

В основу скелета лег шаблон для русской диссертации Андрея Акиншина
(*https://github.com/AndreyAkinshin/Russian-Phd-LaTeX-Dissertation-Template*).
(За время написания сам шаблон ускакал далеко вперед, что было обнаружено во
время составления автореферата.)
